會唔會有女仔40歲都未含過賓周

會唔會有女仔拍過幾次拖
結埋婚生埋，年過40都未試過含賓周

粗口娟

爛口既人

年過40仲女仔

我50

未結婚未破處都叫女仔

有呀，麥美娟囉

某個會講粗口既中女

樓主大方啲
俾佢地試下

問下你呀媽咪知